FF7 REMAKE仲有9日就出

會有偷跑

已有鬼佬有實體

外國有偷跑
數位版提早俾玩家預載
我諗星期三香港實體有偷跑